緊急！！港島線要人呀

油塘咁多人把撚咩，快撚d去港島藍線幫手啦，我叫有個手足係港島頂到就快比人拉啦

港島手足我求下你地出黎幫手呀

差港島咋，叫油塘班友過黎啦，一9點佢地就返工，到時塞黎都無用